有冇人知啲啱啱喺元朗既記者有冇事

特別係立場同蘋果 睇住live佢地比人打
趕唔切過去 見佢地都唔少血 好擔心

記者真係好高尚既職業 (except tvb’s)
人工又唔係高 永遠企喺最前
你地值得我地既關心 擔心同保護

希望你地都平安 多謝你地

拒絕白色恐怖
無忘五大訴求
１．撤回逃犯條例（冇正式講過撤回，港共政府亦明顯會隨時重啟）
２．撤回暴動定性（司法系統由港共控制，警方文件目前仍定性為暴動）
３．釋放義士（所有義士依然在囚，人數日增）
４．追究警隊濫權（警隊係政府唯一有效管治工具，無可能）
５．立即實行雙普選（重點，但唔係咁簡單成事）